【武漢肺炎】100分文宣圖！CONNECT世界！

習近平：Thanos
武漢肺炎：滅世之能

希望可以放上Reddit, Twitter
個人覺得習敗敗個額頭應該要加個共產黨黨徵
求廣傳⊙.⊙！求廣傳⊙.⊙！求廣傳⊙.⊙！

有沒文宣巴打Key共產黨黨徵上敗敗個額頭到

push

武肺滅世

靚

祈求支支快o的滅世

根本今次係習總想清除老人 解決人口老化同退休金問題

傳神 鬼佬一眼就明

防止貿易協議引發資本家反抗

推到有巴打 出twi

嗰樣不夠邪惡

有隻共產狗負評我

AGGER 有沒文宣手足整靚去

利申Facebook搬圖返嚟

thanoxi

一個響指 = 武漢1/2人口

武漢千萬人其實死硬